不分種族 有良知就係手足！ ！ ！

歡迎南亞手足督灰

推呢個